【維穩重要過歷史】無綫今年以「珍惜香港 發放娛樂」取代「賀台慶」

因為在反送中事件報道偏頗而被抗爭者嘲諷為「CCTVB」的無綫，雖然網民發起抵制TVB的廣告商，狙擊旗下藝人出席活動，甚至阻礙無綫新聞前線記者進行採訪活動，不過無綫依然懶理，繼續出招「維穩」，繼早前在行政總裁李寶安發辦下，召集全台藝員包括陳豪、陳煒、李佳芯等人參與演出《香港唱好演唱會》後，稍後在台慶又出招！

下周二 （19號）是無綫生日，當晚將會安排全台藝員出席台慶節目，不過，過往31年都以《萬千星輝賀台慶》為節目名，但今年這個節目就被易名為《珍惜香港 發放娛樂 TVB52年》，而宣傳短片亦於昨晚播出，汪明荃和鄭裕玲將會擔任司儀，片中指無綫紮根香港52年，每一刻都帶給香港快樂正能量。今日在官方facebook貼了另一段宣傳片，寫道：「新晉藝人聯同一班演藝實習生與香港人上下一心，用舞蹈為生活散發正能量！仲有一眾女演譯（繹）光影絲帶舞，為香港人分享快樂元素！」但有網民留言表示繼續罷睇，甚至有人說：「屋企收唔到TVB，冇睇好多年了！」、「都已經冇欣賞過大台嗰啲台慶無聊show好多年啦！」

事實上從1968年開始，台慶是《歡樂今宵》其中一部份，81年開始成為獨立節目《群星獻技賀台慶》，82年改名為《龍鳳呈祥賀台慶》，而《萬千星輝賀台慶》這個節目名，則由1988年開始沿用至今，已有31年歷史，每年10月和11月都會舉行台慶亮燈儀式和節目巡禮，在巡禮當日會邀請全港廣告客戶出席，宣傳來年節目大計，包括重頭劇集，藉以吸納更多廣告客戶落廣告。但今年為怕被黃絲廣告公司客現場狙擊，決定取消這個有數十年歷史性的節目，而《萬千星輝頒獎典禮》將會在下月舉行，未知會否因應社會狀況，再出招「維穩」呢！

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

cctvb呢個名真係好鬼襯佢哋嘅所作所為